[Amazon] Blue yeti 開箱

幾年前買咗Steelseries Siberia v2
不過個收音實在太差 所以決定買過另一支咪
因為香港售價太貴同埋得啲細鋪頭賣(驚黑店)
咁我就去咗us amazon嗰度買咗支blue yeti
咁我係1月11號落order, Total連埋運費121美金
本身佢就話要2月1號先到,不過1月25號就收到

而家用落落都幾好 不過係大件左啲

正評
諗住買

買啦 好靚

whiteout 留名